而家仲有冇免費SIM卡可以拿?

類似CLUB SIM?

免費師